Шарик и небосрёб
===============

В небоскребе `n` этажей. Известно, что если уронить стеклянный шарик с этажа номер `p`, и шарик разобьется, то если уронить шарик с этажа номер `p + 1`, то он тоже разобьется. Также известно, что при броске с последнего этажа шарик всегда разбивается. Вы хотите определить минимальный номер этажа, при падении с которого шарик разбивается. Для проведения экспериментов у вас есть два шарика. Вы можете разбить их все, но в результате вы должны абсолютно точно определить этот номер.
Определите, какого числа бросков достаточно, чтобы заведомо решить эту задачу.

---
## Формат входных данных ##

Программа получает на вход количество этажей в небоскребе.

---
## Формат выходных данных ##

Требуется вывести наименьшее число бросков, при котором можно всегда решить задачу.

---
## Примечание ##
Комментарий к первому примеру. Нужно бросить шарик со 2-го этажа. Если он разобьется, то бросим второй шарик с 1-го этажа, а если не разобьется - то бросим шарик с 3-го этажа.

---
## Подсказки ##
1. Как следует действовать, если шарик был бы только один?
2. Пусть шариков два и мы бросили один шарик с этажа номер `k`. Как мы будем действовать в зависимости от того, разобьется ли шарик или нет?
3. Пусть `f(n)` - это минимальное число бросков, за которое можно определить искомый этаж, если бы в небоскребе было n этажей. Выразите `f(n)` через значения `f(a)` для меньших значений `a`.

---
## Sample Input 1: ##
```
4
```

---
## Sample Output 1: ##
```
2
```

---
## Sample Input 2: ##
```
5
```

---
## Sample Output 2: ##
```
3
```
